一地兩檢算唔算掌摑緊《永續基本法》？

同永續人大管治香港冇分別